﻿Site internet de Marine Kaiser 

Il existe un tutoriel de redaction des articles dans le dossier `wiki/`

Les fiches projets sont à éditer dans `website/content/project`
Les images, video & pdf sont à uploader dans `website/content/media_library` en version HD.
Les formats acceptés pour les média sont `.jpg` et`.png` pour les images, `.mp4` pour les videos, `.pdf` pour...

